cccu買apple冇優惠

屌！cccu用左city u個優惠去買macbook！比哂錢先知唔可以！拎機個陣咪仆街！！

咁你扮乜撚野大學生即

唔撚知嘛！city個網寫住買電腦係個到嘛！cccu咪都係用city個網

一早有講啦

你買左咩機？

MacBook pro

咁之後點

未拎